今日黑驚已經集中火力抹黑同洗白工程 竟然冇人講

行動都無人講，何況popo

突發！香城online現已公開發售！

推

又係呢啲post
郁啲又話無人講
無人講您咪做第一個囉
寫呢啲垃圾內容係標題做咩姐

拉

Fuck the popo

有邊日停過

因為已經冇人理佢地

其實無人留意佢地

WFC

已經有部分委任證出現返 又會喺記者面前小心前唔該曬後 假到想嘔

佢洗鬼到咩大話多到得返深藍信

同意，好憎呢啲標題

好心你啦 明知佢地歪曲事實仲睇嚟做咩？
諗下點樣可以壯大自己個膽好過啦

到今日會理會信班狗講野既人 你點同佢地講都冇用架啦

呢啲仆街只要冇人同佢諗到一梗一樣嘅topic就會講 xxx咁大件事居然冇人開post

您啱

咁你想點